Documento gerado sob autenticação Nº BGE.666.857.2A4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1617                  de  26/02/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°33912,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de  Pessoal  desta  Universidade,  MARCUS VINICIUS DE AZEVEDO BASSO (Siape:
2174813 ),  para substituir   LIANE MARGARIDA ROCKENBACH TAROUCO (Siape: 6353533 ), Coordenador do
PPG em Informática na Educação, Código FUC, em seu afastamento do país, no período de 25/02/2018 a
03/03/2018.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
